有無人聽完達哥 白衣宣言之後咸撚左

達哥：「我今日係白組，但我想白組輸，白衫點會贏？唔應該贏！所以我件白衫有好多黑點，就係要黑點克著白衫！」

一件衫，兩句說話，全場吶喊！
要明嘅兄弟一定會明

收皮啦死達狗
著件班點狗衫都9up到反白衫
星期六唔見你去?
今日係正出面 灣仔老銅上環
你條撚樣一完活動就飛的去荃灣開party
收花載歌載舞 仲敢唱長板橋 知唔知醜

琴晚發夢
龍心都黎撚埋..

止少今次講野係岩聽先啦唔好一尾鳩反佢

辣咗，可唔可以飲啖奶中和一下

做乜咁多P

送多個俾你

又食2家茶禮黑白配

咁多負評
班迖粉係咪又準備出嚟咬人

笑撚死 瘋狂洗底🤣

真係收一收皮先啦

市民食子彈 達哥食魚蛋
兄弟吸gas 達哥見fans
義士捱警棍 達哥大覺訓

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

🤣🤣🤣

90日未

仲係89

毋忘達哥

連狗

佢條閤家產仲敢去動漫節

好嘔心

D p牌囝

仲開達post 講左幾多次唔好再開
得閒做下文宣好過啦

好能感動
迖哥一直關注
而家仲發埋聲
好能尾機呀

馬車係左邊？

馬車去左邊，好耐冇浦頭

講咗幾多次呢度波台本來就係三不管
係要帶埋時事台啲規矩入嚟玩串個場

波台條主線就係開 post 討論達哥
接受唔到就封鳩成個台去

係大陸比人捉左

食兩家茶禮
批評政府都唔夠膽

算啦，唔好阻人發達

一直關注引戰狗有無抹黑迖縮

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂

真兄弟會明

又話有言論自由
人地唔表態 你地又屌
又話如果佢肯改過 就原諒
最屈就係達哥做咩都照屌

咸左

达哥我知錯了

幾點搞甩P慶祝

聽伍公子講，尋日佢喺後台同熊仔頭Rose Ma就圍內傾近排嘅事，迖狗就好似grad din毒撚咁冇人理

達哥搞到咁仲邊有心情慶祝

連反黑都唔去就證明佢冇關注香港啦 屌你老母

今日吉魯三子係咪會去現場撐達?

排緊隊 好多人

私怨撚想煮死達哥 正常既

6點先出場，咁早排來托，
預備多啲禮物招呼達好過啦，
達最鍾意派禮物

達狗

收到風有轉台師準備幫達哥打機啲mon轉input